幾個鐘前撞死個死差佬， 其他死差佬唔清理現場塞死成個九龍

幾個鐘前撞死個死差佬， 其他死差佬唔清理現場塞死成個九龍

先撞死一個

警犬有特權

我過得好撚順WOR
塞車就咪撚賴啦

弱智就用google map 同881903啦

你想提你自己用google map避開塞車定點??

你白痴定點？ 自己避開塞車就等於九龍無塞車？

我諗你真係弱智
我7點幾過果陣順到仆街, 姐係個死差佬死左唔關塞車事
你塞車只係因為平時都係咁塞咁多車

左賴右賴咪又係企係到等

所以咪叫你check 881903 囉弱智仔

你真係無撚腦，九龍日撚日都塞架啦，你第一日揸車？？？

我七點幾過果時順到仆街

我做咩撚野要CEHCK?
過我就過撚左, 要CHECK又好要塞又好咪你自己搞囉
慢慢坐啦 打左番公司話遲到未呀?

唔怕塞車
最好係公司宿營
返9點, 就算住九龍, 6點應該出門口添

日日塞？ 我日日經過呀，擺明有分別

唔敢check呀？
驚自己柒死垃圾。
我點似你要咁早返工， 七點幾已經出去

得你一個日日經過咩

五點幾車禍
九點仲封緊路
仲要係東九龍走廊
唔講有無咁既需要
平時一定唔會封咁耐

班垃圾重要死撐話唔關事

唔係七點幾咁早就經過咁慘囉

塞車唔關我事, 得你一個人塞緊
但係要我去CHECK
你講到咁威, 不如你C &P 上黎話我知邊條NEWS話塞車關差佬死事啦

我都唔似你咁垃圾 要6點收工又塞過車

得我一個塞？叫你check 881903啦

平日咩時候塞都無今朝咁塞呀

返奴工忙得滯無時間check呀？

日日都塞架啦

阿sir 做野唔使你教

LF2

塞車post都可以嘈交

【10:40】現場東九龍走廊天橋往尖沙嘴方向仍然全線封閉
日日都有交通意外， 點解死差佬就要封咁耐呀

【10:40】現場東九龍走廊天橋往尖沙嘴方向仍然全線封閉
重封緊呀， 封路係咪唔會塞車呀

慌唔係d黑警及其家屬見到個標題，入黎起扛咩

個兩條友都on撚鳩，自己無塞同事實有塞緊車都唔識分，已經有哂消息話重封緊路啦

李嘉誠有錢係咪表示世界無窮人呀柒頭

班垃圾支那狗五毛係咁弱智啦不意外

路祭兼全港停駛24 車輛默哀是常識吧

無左個伙計, 始終自己友
點都有d 大細超
睇下點屈個司機,
自己造緊有利伙計索償既證據

公平, 公正, 廉潔奉公 係天真

個個post都要有人駁下嘴

果2條友應該警犬黎
咁激動

樓主，難得你咁認真答佢…

我諗佢係講緊一個哲學問題，一個人既塞車，其實係點塞？ 心靈上定精神上…

警察永遠都係原罪

樓主，我撐你…

屌佢七點幾唔塞可以係早姐
自己過個陣冇塞都可以屌人地之後塞

擺到明封左路都有得嘈, 個兩條ON9真係

唉
工程佬做道路工程開陣收陣都要著反光衣啦……HyD會捉架……

砌緊生豬肉

有咩好嘈呀其實
其實係味想話樓主唔早d出門口下話？
不過如果係依個point嘅 同中學d弱智教畜有咩分別

唔怪之得要咁撚早返工

5點幾搞到11點幾都仲封緊到底係咩玩法

樓主明明問緊點解死差佬就要封咁耐
個兩條垃圾就話九龍日日都咁塞
九唔撚答八

仲未清 隻狗有咩咁巴閉

差人做嘢唔洗你教